李宇軒隔離令結束 警方準備最少16部電單車押解到西九法院

「香港故事」成員李宇軒，上月底由大陸遣返本港後，被律政司落案起訴，控以串謀壹傳媒創辦人黎智英等人勾結外國或境外勢力危害國家安全及協助罪犯等三罪。李宇軒因為要接受強制隔離檢疫，之前兩度（3月24日及31日）缺席聆訊。本周初隔離期滿，他將於今日下午到西九裁判法院應訊。中午時分，警方在小欖精神病治療中心做準備，最少16部警方電單車到場，相信是囚車離開時開路押解。

中午12時，一部四驅警車首先駛入小欖精神病治療中心，隨後陸續有警方電單車駛入，記者目測最少有16部，相信他們是為押送載有李宇軒的囚車做準備。

31歲的李宇軒是去年被內地公安拘捕的12港人之一，他早前因偷越邊境罪成被內地法院判囚7個月，並於上月下旬被押解返港。他被指涉違反國安法等3項罪名隨即被還柙，但去向一度成謎。李的家屬自他返港後曾多番向懲教署、警方等多個部門查詢，均未能得知李身在何處，懲教署更曾聲稱「查無此人」。

小欖精神病治療中心

唉

MotoGP?

GTA

睇嚟佢同肥佬黎都大撚鑊

殺人犯都未咁重戒備

FYI

屠龍第一次上庭飛虎車
咁大陣仗都唔知做乜

等睇鐵馬自炒

班狗身有屎

當年撥墨嗰個女仔咪就係咁

出賣手足

人地轉做污點呀

已封鎖會員—林鄭不能移

pin this

佢好勤力

push

喺香港都被失蹤

好撚on9 無嘢spin走唯有屈人做污點

被精神病

之前個班12隻淆底獸出賣香港手足去台灣俾中國邊境拘捕咪又係傳聞

最後係咪真？

港共放佢入小欖，仲好意思搵佢做証人？？

支共真係好驚呢種文人

洗唔撚使
殺人犯都唔會咁嚴重